家居寬頻，4月尾完約

hkbn續約貴到仆街
sales 留tg/wtsapp
唔要網上行 thanks